其實等11月小島隻game出之前係咪可以收返埋部ps4

打爆咗木村同kingdom hearts, days gone 又中咗伏, 平時都係玩開Pc , 畫面靚啲同順啲。

啱啱仲買多咗一年ps plus, 但睇睇吓好似無乜game
請問各位呢排有乜好嘢

Spider-Man 同 God Of War 玩左未？

Mon Hunt World : Iceborne?

上年玩咗啦

玩開steam 版

睇嚟真係可以收返埋先 等11月先插返著部機

木村隻game好唔好玩

Catherine, Metro, Persona, Rdr, 仲有好多日系, 咁都唔岩玩無野講

出古惑狼賽車啊

有Borderlands3

pc epic store狗都唔屌

last of us 2

今個月送個隻sonic

Epic game store 真係可以刺激都ps4 game 銷量, 我world war z 都係因為game 買咗ps4

Rdr 上年打爆咗, Persona5R 好正但呢隻完全版唔想又再打, 不過多謝巴打堆介, 有乜呢排日係正嘢?